既然廢老咁鐘意睇cctvb

有冇高手ching 用剪一條假tvb新聞台條講下香港近來既事 洗番d深藍腦
咁我地可以偷偷地係屋企日播夜播 洗番佢地腦

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

推

抄得似會俾佢告

將普通tvb新聞剪到變另一個意思咪得

佢地自己平時都係咁